香港已鎖國

任何飛機船車如無支共批准皆不得進入香港境內